還車果時點樣100％滿油

租車佬話還車時要入滿油
即係我要係油站入完油再叫拖車？

約係油站還車

你自己買幾筒油
還果時係佢面前入, 入到滿為止

次次還車都係約喺油站

劏咗部車佢 搵call4van分件拆比佢

邊間好租

係, 通常租車都包一次拖車

通常會入油入到瀉出黎 再揸去還

直接買筒油,俾佢自己慢慢搞

入滿之後推車過去

入滿之後泊係油站
叫佢自己黎拎車

租開車都知
一定係揸架車到還車地方
再call架油車黎即場入比租車公司睇

同佢地講咪玩啦, 你租嗰架係明明係Tesla

有無聽過上一輩教落
如果唔夠油嘅話就痾篤尿落去
其實佢哋嘅意思唔係話去到無哂油嗰陣痾落去
而係以前啲人窮 好少自己買得起車
就成日間人借車 但又唔想顯得寒酸
唔入滿油俾返架車人 最後就諗到痾篤尿落去
所以下次去到還車位置 痾篤尿落去就啱啱好

你自己睇返自己打篇野冇覺得尷尬？

點解覺得尷尬？

你係咪石頭佬d朋友?

次次都打爆佢之後揸多20K先還

可能on9呱

攞個量角器度下就知唔滿

有無聽過一乾三濕？

原來有人還車唔係油站第一次聽

我去開德州油田，即刻打上黎即刻入，夠新鮮

咪附入完揸過去囉
我係咪認真左